【北角新盤】柏蔚山再加推100伙 1房最貴1,600萬

【北角新盤】柏蔚山再加推100伙 1房最貴1,600萬

柏蔚山1座18樓G室兩房示範單位，實用面積617方呎，層與層之間高度達3米。

新世界(017)北角柏蔚山繼昨日加推100伙單位後，今日再提價加推100伙，涉17伙一房戶、55伙兩房戶、21伙三房戶及7伙四房戶。部份單位提價約6%，價單平均呎價38,176元，定價1,728.9萬元至6,165.6萬元，呎價32,667元至49,915元。扣除最高20%折扣後，折實平均呎價30,541元，折實價1,383.1萬至4,932.4萬元，呎價26,133元至39,932元。

6號價單首推項目最細一房戶，為3座6至25樓C室，實用面積519方呎，折實價1,383.1萬至1,604.7萬元，呎價26,649至30,919元。連同昨日5號價單推出的一房戶，項目所有一房戶已全數推出涉68伙，實用面積519至655方呎。5號價單中之一房戶連有窗儲物房，料挑戰港島東新盤一房戶成交價新高，實用面積655方呎，單位為3座25樓A室，折實售價1,952.8萬元，呎價29,814元。

發展商今天首度開放純兩房交樓標準示範單位予公眾及代理參觀，單位為1座18樓G室，實用面積617方呎。純兩房戶入場折實價1,673.6萬元，折實呎價27,125元，單位為1座6樓H座。發展商料短期內上載銷售安排，預料最快下周初展開次輪銷售。

買呢啲 輸鳩硬

五百幾呎一房咁霸氣

開豪宅呎價，但係咁小呎數
仲要係北角

窮撚區 賣點樓底高？

而家d新樓三米基本啦